想問下大家記唔記得咸蛋超人車

要入錢打怪獸嗰架車
想知架車叫咩名
上網搵叫搖搖車
好支那feel

推

一定有巴打玩過嘅

我知你講邊架

我記得仲可以雙打

係咪大佬係巴魯坦星人果架

係啊
超好玩

係依架喇
叫咩名

可以點稱呼佢

Waku Waku Ultraman Racing
Kiddie Ride published 24 years ago by SEGA Enterprises

畫面都搵到

Waku Waku Ultraman Racing

超人賽車